公屋仔點解會成為公屋仔

上一代窮？